個個男人拍拖第一步都係想扑野為主

屌係咪個個都係甘?
你地男人唔識諗下D有意義既野既咩
死人頭男友次次見面都想扑野
狗賤到有一次想上埋我屋企扑野囉
公道講句,男人真係好膚淺

甘你老母

一定唔係啦，不過以扑野為主既男人過常更主動同更加多機會

死基佬收皮啦

飛左佢同我一齊啦

agger

我真係想拍多過啪架

其實唔拍拖都係以 想扑野為主＿

死基佬

THIS

痴撚線 去到第11個回覆先有人屌
甘你老母臭閪呀

盲撚左？

屌柒到飛起
去到第11個 去到第11個

錯，因為男人就算唔拍拖都已經想扑野
樓主個logic錯左

唔一定架，我因為唔想做sp，所以比對方block鳩咗

佢應該係block咗第一個reply條友

因為隔離post

GAY

吾系甘lo

屌你老母呀